岩岩屌柒個交通督員，想捉我亂過馬路交數！

岩岩屌7個 交通督導員，想捉我交數，綠燈行行下閃，未閃完前屈我紅燈過馬路，我話根據法例我有權過馬路，條撚樣仲叫我唔好講咁多比身分證號，話咁多人望住你都唔好意思,我話得，叫阿sir來，我要求睇cctv,仲堅持叫我比身分證，我梗係老西都唔比啦，好撚多人圍住我地，我話無問題，你咩名咩編號,我會打上去要求睇cctv要投訴你捉我交數，之後細細聲叫我走，屌佢老味，我肯撚定完燈前過撚到馬路！欺善怕惡！
利申全程冇爆粗，聲浪適中

巴打，我撐你呀
不過你唔爆粗又點算屌柒佢呀

咖啡仔同黑警成日都亂捉人交數

念力屌

CCTV

Good job 👏🏻

我要屌7個

比人捉過 屌幾野 學生無事放左

肥絲大隻

竟然係咁 如果黑警在場 食硬

上面quote既on9已block

咪撚quote條死on9得唔撚得阿？

當時有幾多黑警係附近
其實都淆，如果佢真係pass比黑警會點？未遇過

你quote乜撚野呀屌你老母

講到明智障

有冇人有印象舊時班馬線前有個display
講綠公仔斬下斬下係「開始不可過路」

屌你 圖呢？
唔撚識事後同佢自拍啊？

咁過過下斬係??????

其實綠燈閃緊果陣已經唔過得。。。有集警訊有講，我睇完O嘴，因為由細到大都無人話過我知。

有冇影相？

以前係九龍城試過，不過我係行安全島
有個PC仔無啦啦屌鳩我亂過馬路
即刻屌鳩佢，佢停左幾秒先識反應

一千幾百都比唔起
死乞衣

未行嘅唔好行出去，行到一半就快啲過埋佢囉

但係樓主係過過下斬綠燈

乜唔係閃緊都唔過得咩

根據法例 綠燈仔眨緊果時 未開始行既人唔准行 而行緊既需要加速
好似係

過過下斬係去到最近嘅安全島就要停

呢個唔係比唔比既問題喎

如果冇呢

睇樓主咁講，樓主係過緊馬路閃，冇問題。但係眨緊燈既時候開始過就唔得。

聽過court其實係唔可以唔俾身份證為條件
再睇cctv既

幼稚園都有教

冇咪罰錢囉傻西

佢講冇安全島
點樣罰

指引定係法例黎先
閃下閃下行過算唔算違反交通規則？

如果行行下先斬燈，到轉紅燈都未行完又算唔算衝紅燈呢

好似真係唔得

第374G章

(c)綠色燈號在間歇燈光亮着時，即為向 ——
(i)已在有關過路處上面的行人指示其須以合理的速度越過該過路處；及
(ii)尚未在有關過路處上面的行人指示其不得在該過路處開始橫過車路。

閃閃下係示意行左一半既人盡快行
閃閃下先開始行係唔可以的

利申10幾年前小學講座聽番黎

俾呀柒頭。
去死啦，低能仔

我都記得係咁

係呢個畀

我行到一半閃燈，即跑
可能過完後用勝利既目光望左咖啡人一眼

佢要捉人其實我諗兩三分鐘就捉到一個

第一次見F

本身馬路有cam係用黎幫差佬對証啲路人沖燈
依家成條事調番轉

企係條馬路到唔准郁

成班文盲智障

其實閃燈時未過馬路嘅已經要停，係提示過路人要快

Show Blocked User - 肥絲大隻

閃閃下好似係唔過得。同場仲要有差佬....
Pass比差佬你點嘈都入硬你

利申，老豆中左伏，不過係差佬捉。同場有幾個學生哥都照罰錢。

黑警唔會理係未佢屈你，佢地一定會幫佢，要你出示身分證，你唔肯就拉你阻差辦工

你係佢都唔理啦係嘛

人地department捉人關我鬼事？

其實條友都幾撚煩
點解可以keep住咁多負皮都繼續可以次次頭幾個就回到

面皮厚到可以同袁生做fd

冇奶油咁都唔拍片

其實上面有一班人都盲撚左 樓豬講明行行下先閃綠燈
都仲係咁講咩閃綠燈唔過得 真膠定假膠

如果呀伯呀婆速度唔夠快，已經由一轉綠公仔開始行，行到去一半發覺開始閃啦，繼續行得仲有１／４個時紅左，咁點計？有冇得捉

咁我整親腳，行得好慢，馬路冇安全島，一轉線燈就行，行到紅燈都未行完呢

屌你咁都抄我

我打果陣未去第三頁睇

無

錯你老母閪咩肥絲
你係何文匯？驗下個腦啦 日日出撚埋d唔好笑既鳩post
假膠不如

有冇大叫我要見沙展

好心你班傻鳩咪班肥鳩大隻啦

岩先係長沙灣政府合署個十字路口見到有個人比差佬捉住話衝紅燈，係唔係你

聲浪適中

咁都唔投訴，你咪一樣欺善怕惡

屌你老味 個肥絲真係好撚煩

竟然班黑警無繼續為難你
以我所知見你咁唔服從就衝鋒車咩都黎哂夾你上車返警署女女女

明屈咁捉

呢到我都好奇想知

可能係唔想理，睇下個啡人點處理。個啡人又無叫佢地出手，咪成班睇佢柒

樓主好波

頭先係鴨記果頭聽到隻龜同佢伙記吹水講：係啊屌

啲紀律好似死哂咁

現實係即刻淆底拎身份證 仲要係咁say sorry

有錯字 有咩出奇 下下都出黎認叻 sg sg

Ching ho ball

黑警唔係大晒
樓主

你意思話差佬唔比講粗口

真心一問 邊到有cctv

其實舊交通燈掣有教

教人正字都有人屌

未撚quote 啦巴打